有無人知佢點死?

如題

屌 個個都死. 無人知點死

陳雲 皇天擊殺

小鳳姐

肥撚死

可能慰安緊啲PoPo既時候 比個痴線既當把鎗係條撚咁塞入去再射埋

應該係俾自己個仆街仔打死

時事台超過10個post係私煙

武肺

消息指 : 李偲嫣中招

中左幾日就死唔係掛

世事難料，何況呢次第四波病毒專攻中年人

武肺

扺死